個人點先可以成熟啲

好想個人可以成熟啲
談吐得體、講野分到時機
風趣幽默、穩重
氣場強大。。。

有冇好成熟既巴打分享下應該點做

經驗累積 冇得學

例如咩經驗……

個人成日都好幼稚
成日比人蝦……

你幾歲？

成熟d咪又係比人蝦

2x

點先係成熟？

其實，你已經成熟左，你成熟起黎就係咁既柒樣柒。唔好以為會突然開竅啦。如果人人都心想事成，會天下大亂。

我見成熟個啲人好多都好受人尊重……

穩重、不卑不亢

首先你要搞一盤生意，經歷過失敗與成功
有時間就多閱讀多旅遊，唔係睇漫畫同去日本果啲

平時同人相處個陣 留意下某個你覺得成熟既人有乜行為 試下諗點解佢會咁做 個動機係乜 了解咗佢動機 咪諗下自己同佢有乜分別
不過人比人 比死人 呢家野迫唔來

冇咩睇漫畫……
但係個人平時好鍾意ff 會不斷諗自己好靚仔好受歡迎好多女好有錢咁
同埋我平時都鍾認睇啲哲學同歷史書
但係都唔覺成熟左……

成熟既人係會諗方法將ff出黎既野變成真 而你仲係只會ff既人

我都成日模仿啲成熟既人
但係好快又會變返自己真實個面

個人經歷最重要

我都有諗過變成真架
但係唔知點搞，而且覺得自己成日ff 好幼稚好唔成熟
想成熟啲

都經歷左好多啦
讀書個陣成日比人睇低比人蝦

留名學野

Ching又係唔夠成熟既人黎？

咁就叫經歷左好多

失敗既野真係經歷左唔少……
但係經歷完好似愈黎愈灰、頹
冇咩點成長過
所以好想改變……

出去返工/義工/搵野學 累積經驗
見識多左, 識多D唔同既人咪會成熟囉

成日以為經歷好多，全世界最慘係你，呢啲成熟嘅另一個極端囉

好
會試下

失敗過既時候

首先要講嘢方面入手 說話要有品到位
廢話少啲講 唔好俾人感覺on99咁款

一定要經歷過失敗先得

呢個我都知
但係比人個感覺好弱
正正經經咁講都會比人串
但係同啲冇咁強勢既人一齊就唔會

係好難一時間學識
唯有靠經驗累積

樓主幾大
隔住個 moon 幾乎無可能令你有好大既改變
無論我打幾多字都一樣
有啲野要親身經歷
有啲野要親口講
你先會有所體會

93-96呢個range 都唔細架啦

其實你識咁想，已經開始變成熟。

都係既。。。
不過唔夠，一直都想自己變得成熟啲正面啲。
最起碼都想做到得人尊敬

再問你一句
你有幾大既決心想去改變 ?

為左變得成熟
你願意付出幾多

講真
如果你個樣天生ON9
點都唔會有人理

為左變成熟 我願意用我既時間要學習多啲野 接觸多啲既人同事
希望不久既將來會有所改變啦

我個樣唔算on9
不樣外表唔靚仔

再問
咁你宜家用過 / 用緊啲咩方法去令自己變得成熟

放低tg 打比你同你傾下 都係2x歲

成日都玩玩下咁掛

會自己去行街去下平時冇行過既地方、做啲平時好少做既野

我冇咩點玩tg、ig、fb個啲
平時唔多朋友所以冇用

一齊學習

巴打有咩建議咁
睇多d書算唔算

睇多啲書都好既都有幫助
我自己其實都係學習當中
我既做法係平時唔會講啲刻薄既說話令人難堪
盡量試多啲接觸多啲新既事物擴闊下自己既視野咁

想同你傾下睇下可以點幫你
都唔自動自覺整返個
仲好意思話想成熟啲?

唔想係度自爆⋯⋯
同埋我都係學習當中，想大家係度分享下心得幫下有同樣問題既巴打

我都係 成日鳩up 講埋d廢話 冇乜人理
但做野會好認真

我真係唔知tg都自爆啲咩 會自爆嘅我都唔會同你用
google下tg有咩特色喇
btw唔想傾無咩所謂 希望你搵到啱自己嘅方法

我留意咗好耐強勢有氣場嘅人外表打扮都有返咁上下 個人會好有自信

有上進心->有錢

人地好明顯唔想留tg俾你同你傾啦再追問人

Sorry
真係唔太清楚…

有冇示意圖？

獨立，一個人成唔成熟真係睇佢有幾獨立
你可以一個人搞掂生活上所需已經成功左一半
只有小朋友先鍾意聯群結黨乜都拉埋人一齊因為冇安全感同怕孤獨依賴性強
但其實你心理質素夠強根本唔會怕
最後再向待人接物方面改善
做到呢兩樣其實已經比好多人成熟

學下劉青雲

冇
不過你留意吓 我留意咗好耐身邊嘅人
外表打扮比較好嘅人相對地自信大好多 行步路都有氣場過人
但係講緊真係比較出眾嘅人 唔係自我形象感覺良好嘅人
當個人有氣場做事都強勢啲 自自然然人地就會更俾面呢啲人

呢個巴打講得好啱
一個獨立嘅男人俾人感覺好成熟 仲有係要處理到事情嗰隻
唔會有咩事就企咗喺度騰哂咁
成熟嘅男人一般心理質素都高

呢個真係好中

孤獨會令人成熟
唔好同咁多朋友一齊
多d自己思考自己覺悟

你散發住一種失敗者既氣場
成熟同成功其實相輔相成既
你鍛練到有一野樣係好自豪
覺得得你先做到既而對呢個社會好有價值既
再上黎問啦

電話無乜電
一陣返到屋企先屌下你

或者咁樣講

你開左成日 post 都得3頁回覆
你開足 1個星期，都唔會夠我1個鐘 msg 講既野多
你開足 1個月，都唔會夠我見面同你傾1個鐘吸引得多
你開足 1年，都比唔上我同你出一晚朋友聚會，然後事後檢討你有咩地方不足

成熟，係一種心態，係一種習慣
但入面包含既野有好多
文字上面好難可以了解清楚你需要既係啲咩

同埋，睇多啲書
睇書對你絕對有幫忙
頭先問你做過啲咩去令自己成熟
你答我出街，其實用途不大

首先你要接受同面對你既弱點，而唔係一尾諗自己有咩係與眾不同。 你正視到＆行出第一步改善自身既不足既時候，你已經成熟左

btw講野夠得體 談吐大方都可以好幼稚

正解

其實一個會檢視自己不足
然後用唔同方法去改善自己，直到有成果為止
已經係可以稱得上成熟

其實成熟兩個字，包含既野太多

睇書我平時都有睇開
同埋我覺得出街其實對成個人都有幫忙，因為平時朋友唔多 以前好少出街 好多野都未接觸過 未去過 未玩過
之後自己去啲未去過既地方遊下 我覺得令我學識欣賞好多唔同既事物、同埋令我學會獨立
所以你話用途大唔大我唔敢講 但係於我成長而言 我覺得係有所悟有得著既

Btw 巴打你係成唔成熟既人黎？

唔係模仿 係諗下點解佢啲行為睇落比較成熟 個人覺得好多時個人睇落唔成熟原因係做左好多無必要既事
慢慢來 呢啲野無得急

其實做事有責任心已經好成熟 講左就要做
待人接物果d 就真係無得講 睇經歷 同埋多d 留意身邊d 人 自己講d 野出來會唔會有人唔鍾意 有人唔舒服 要多d 企係人地既立場諗野